岩岩係街邊聽到

免費抽獎喎
有機會免費去海洋公園
你要返工啊
唉喲 慘過冇得抽獎

海洋公園都要免費去?